Pizza 狂熱者又入, 歡迎放低你既Pizza / 焗包

而家又live, 尋日有巴打話洋蔥, 肉碎, 磨古

今日洛雨, 中午番左黎, 又整個pizza啦, 去買你地建議既料可惜磨古賣晒

岩岩整好左, 10分鐘有得睇

我唔知點整,就用自己方法啦, 肉加味加香草
先慢慢煮洋蔥到林株林地, 加肉, 加小小茄汁

City個焗方包好好食

另外, 記得上次係某吸血市埸買左個攬, 唔知乜黎, 試下放入去, 失敗奶成功之母, 試下無壞

沙嗲牛pizza

同場加映, 整定一兜白汁食意粉無死錯人

沖杯凍啡, 條邊濃左DD, 呢隻"攬" 加左3粒切片洛去又幾好食喎

餅底都係超市買？？？好似好好食

整到cardboard咁薄
啖啖肉

一早整定幾個波係雪櫃, 詳情睇早幾日個pizza Po

啲錯別字多到睇死人

我都想整

自家製辣肉腸pizza

笑左

我一直都希望我嘅食物可以為人帶來歡樂

笑你都算係歡樂

食完我塊pizza你會笑得仲開心

地獄版？

相反唷～天使版，有滿滿嘅愛

我成日想知辣肉腸點買或整, 小辣又點整呢?

我慣左賣梅肉豬肉，絞碎佢之後用腐乳，生抽，芫茜，同Tabasco 醃兩星期，然後用魚皮包住，固定左條狀再切成片

嘩咁多野攪

呢種呢

Ok wor

呢種都好好味，不過少左陣腐乳香

知唔知邊度四買平, 一田買幾塊又大約幾錢?